成日都覺得眼前景象似曾相識

有冇人都係咁
成日都會有d咁的感覺，仲要係好深刻，好似經歷過一樣畫面咁